#Challenge de Forensic
#Blank Slate 2(Forensic)
(https://mhsctf2022.ctfd.io/challenges#Blank%20Slate%202-18 --25 Février 2022)--MOyen
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre solution:1
Nous avons un fichier zip. il faut répérer le fichier avant la modification. APèes avoir extrait le dossier .git. On reste dans le même répertoire que ce dossier et on lance les commandes suivnates:
git checkout <fic_apres_mod> -b flag
git switch flag
git <fichier après m0d0>
git diff <fic_apès modifcation>
le flag est
 affiché
